愛哭的性格

有冇人天生好易喊？ 好小事都喊
成日想控制但控制唔到

例如
鬧交喊 睇戲喊 諗起少少唔開心野喊
睇發夢啲新聞片喊
人地唔順你意喊 痛會喊 blablabla~

接受自己

係.. 真係好眼淺 ..

想堅強啲

on99

會喊唔代表懦弱，通常只係眼淺喎

我同你一樣 電影睇吓預告都可以喊
三唔識七嘅人如果有事我又會喊
反正比人話開眼淺到爆
但我都係好中意咁嘅自己
喊唔一定係弱係廢 眼淺姐係我有同理心 咁樣唔係仲好咩?
接受自己 愛上自己呢點 將佢變成優點啦